[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5009)

玩完未 要開幾多個

3個po

POST都唔識開學人賭球

快手刷角啦

想知同上個post有咩分別 錯係邊

個post咪一撚樣 做乜鳩

邊撚到錯

即係呢個都錯?

括號掛

利申唔識分

括號錯哂，發雞盲？

多咗個空格？手機睇就分兩行

屌你 咁都唔入

)

有咩分別

做乜撚

咁多個post

Sor 真係發雞盲

求其啦 推呢個post算

10.5 11.5

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4580)

有咩分別

水手爆c

原來係）

點呀 開夠未呀

括號唔水平

手機睇係正常，自動修正左

開post唔岩輸成世

刷角機呀

水犯好矛呀

4444444

柏g比多粒嚟

唔敢搶1001了

？

惡過狗

56k

傳統黎

屌你老母 2賠半大都開唔到要幾多賠先開到呀

3.4

2:0未

半大睇賠率無意思

2.5s輕鬆

師兄買半大有心得?

入多兩球

水手出力未

要開既話3 4倍都開倒

半大通常越高先開到

成日cup大位做咩柒

笑死

打破傳統

伊巴5 倍

我了

主2 得唔得

有咩

主隊根本442陣 唔識刷

lm

Lm

得

我

刷角啦快手

8.5b足水可買

@金碧係唔係到

直屌9.5B

又話爆角？

2.5b 俾啲聲嚟聽下先啦

屌好撚燥，淨係識cup大位

場波悶過miniso果場0:0

要睇咩 陣間日職邊場有機 想學野

主唔撚想攻 客又冇能力搶番粒波黎攻

睇運

有咩幫你

好強烈預感1比1

E幾日 日日幾十宗 唉

邊隊主邊隊客先

屌你老母珀g入未，唔想收屍

Fc 東京 協議波

珀g

角呢 屌你老母

拿完一萬要外出消費丫嘛

刷角未

仲叫乜 擺明冇

完場應該2:0 上盤開出 下盤者半格都唔比你

光輝妹完未

2.5b

想去沙灘都唔敢

1.75先5倍

你唔係買咗下盤？

Yes

柏g唔想攻 不停猜波
吹咩柏g猜得好 有得推前都後傳
水手就仲柒 比人撚狗
兩個人去夾一個都搶唔番粒波
搶到又冇能力去攻

悶撚到嘔, 場波

喂光輝，唔好玩啦，入多粒再妹啦

再黎400上10萬第N口

要換麥西蒙了

神船

入多粒先妹好冇？

大細波唔識 俾唔到意見你

川崎前鋒有冇同路？

等緊e場完先

祝福我

你神乜西？

買左咩？

鯨魚
前鋒
696

又係出埋啲鳩波

1:2未

我已經取消關注 悶撚到

1:0完90%

不要696 要水手

下半場開左波？

爆角未？
Shiga出來未

又嚟80分 先開波？

未見過日假一球球半上盤開出

上場比人反杯3粒

角細gel

紅牌未 撞到咁

角細同2.5s仲頂到
雖然又好撚驚好似尋日個場咁

突破唔做 唔落底 淨係識後傳

俾多球黎柏g

日職未

水手

場波悶到 係咪澳假黎

水手要撞死晒d後防

全大未呀 屌你老母

7.5出咗

嗌下角啦

柏g大直路望空都唔落鞭就知呢場1球完場

角大點睇

前鋒1/1.5都想買

柏g快手比多粒

好彩買2.5細

開波前1.4x既入球大都開唔出 笑四

一係6c 一係入3球

最緊要你贏一定要cashout 唔識cashout唔好話贏左錢

閪波

未完場呀 要相信澳假

半大1/1.5係on9仔先買

光輝學下尋日老鼠啦

啱呀 最尾10分鐘先係重點

想上盤 上兩場前鋒幫我贏左兩注

8c完場

og 12m rc乜撚都冇
屌你咩

696
鯨魚
心跳
臭腳

咁應該係水手學老鼠反杯

66666

6666

666

柏G ng

又係講唔過既

水手 go go go

11c ft

NBA時間

不了買左上盤

覺得會3:0

一皮就cashout

橫濱？

跳海啦 兩隊閪隊

9.5s跳船算

同路

入多兩粒

唔入就畀人入啦
咁簡單都要人教?

來自澳洲六舊腹肌拯救隊的來電
中岸水手第二球 4.90

下半無入球

珀芝啲人密到

ok

得6c都跳

琴日澳職臨尾幾分鐘先爆哂細波 2.5s 震緊

諗多左

角啊屌你老母
-5

斬撚死你

水手贏到盤

咪撚扮好腳法啦，出得麥西就落底出平飛急勁波啦

賽前我估2.5/3 2:0

Feel到會80分鐘爆角

7c

7777 送既

7777777

快刷角
角啊屌你老母
-4

唔係掛

10.5b 開到派

爆硬

8.5/9.5B易到

me

派我

不嬲低水大波最易針

人

Ok

唔係咁老土輸半呀

前鋒 西花2穿1定 每注單頭好呢

起碼9c

角大

水手個19號廢撚到

有

角球雨未

1.45 以下都好難開

全大開到未?

水手終於贏盤

麥西好慘，連翼都要打埋

冰封

單頭啦認真 日假咁西好易斷

9角完！

水手淨係輸一粒係咪已經算反左底

其實水手唔入嘅話都幾難大波 但呢對垃圾真係好難做到嘢

利申 2.5b想跳

珀斯入一粒啦

莫巴

10.5s震到仆街 驚又黎劇本

水手整一球收全格得唔得

仲未角大 on9架？

上盤gel

冰封俠

客2 落飛

上盤針

連c啊！

屌你又贏波輸盤咁老土？
水手都反底珀g你好意思？

俾人入ok?

4連c plz

執到半格偷笑啦
0:0果陣完全捱打

好撚悶場波

9.5B
2.43
最後上樓門

冰呀！

岩岩入左2.5b 未驚過

水手反cup未

光輝快手入多粒啦

屌你老母有冇人想戒即場 次次掂親都冇好嘢

冰冰冰冰冰

聽講我個四寶叫糊，水手追和未

柏g上啊

水手 試下追和

入得未呀 光閪

快刷角

水手下盤 唔好咁老定.. 邊有咁易有半格食

用rc打響頭炮 ok?

和啦屌

比c啊
連c啊
Shiga上啊屌你老母！

Feel到水手ng 但冇錢買

主隊入多球

岩，所有應該有全格

不如咁 比多4隻我真係當無事發生

澳假真係澳假

我幫你買左

唔易啦 邊有咁多人真係買個連輸十場盤嘅隊

水手水手水手

冰冰冰冰

主快啲入

水手入未

客2快射

開2:0未

水手大船居然開出

唉 得半格唔想補...

等睇老鼠翻版 幾分鐘將下盤掃入棺材

球半盤最理想就係贏一球 莊家食晒兩邊

水手已gel

下盤補主ng都贏

水手入一波pls

上盤撚又gel水手

Ccccccccc

珀g入未

水手就好似馬咁
而家減夠磅去到1球球半先贏到盤

踢緊乜撚野

唔比你侮辱老鼠，你拎老鼠同依隊垃圾比？

8888

88888888888888888888

半格都贏到?

咁都唔入笑撚死

8ccc

冰角丫屌你老母

咪撚反gel la 根本得我一個買水手

珀g 射緊乜尻 dllm

連c plz

踏入最後澳假10分鐘 準備入球So

殺撚晒角細班撚樣

珀芝快入啦屌鳩你

一係一早射，封晒位先射

10.5s告急

真 老鼠勁好多

冰囉屌你老母

單刀玩嘢

2/2.5s全格

2.5b 針

終於有c

做乜

咁撚窄先射

原來我無買到角球
咁我叫左成場叫乜

比多3隻 我可以當你入球大無發生過事

角快

岩丫呢個

做龍好慘
比人射J

冰角呀

珀芝唔入全隊肺炎

水手係咪有場 90+ 分鐘 連射12m 紅牌

澳假招牌反勝.. 好似最近既事

入波未 屌你兩球呀

Enjoy 過程

幫手叫囉

10.5b 派

而家買返

中

羨慕

光輝請你入波

無角無入波

冰冰冰冰冰冰

整多粒兩隊仆街

珀芝入波一世球迷

請即刻完場！

水手收佢皮

得一球 我屌你咩

即時lm

1:1好無？

又黎87分鐘先開波？

連2c啊
連c啊
Shiga gogogo

-2c

溫馨提示，記得買日假

上

你老母比番條屍我撚狗？

-2

澳假正式開始

即時比角 唔洗你12隻 10隻我都收貨

拎去驗腦

定啲黎 柏g會入

悶撚到傻閪波

無全格你不如輸左佢啦

麥西蒙廢撚到

差三角丫屌

唔好

係

牙鹿波爐
呢位ching都幾搞笑

水手劇本到未
熱血追和未

上盤又輸半

12角快撚啲 屌你
-4

死仆街澳職識唔識補時爆c

札幌回撚到

成隊最勁係佢

好快2:0

冰角呀！

做乜笑鳩我

來10分鐘係關鍵

唔廢就唔洗坐後備啦

Gchi水手反cup

對水手得一粒

on9 11就有

G

半一全一

角

85分鐘後 澳假先正式開波

預測補時3分鐘

大力啲點會冇角

澳假得一粒不如唔好踢

入多球可以嗎

心痛你

集氣澳假嗌爆

準備入錢

skip左澳假可以買咩

定啲來
澳假未完場唔講得笑

呢隊柏斯真係垃圾嚟

1c都無？

水手準備輸錢

角 啊

準備0:2

-1c

12c 1 100

珀G入一世球迷

屌你，又要入錢買前鋒閪鯨

入少少no goal先

劇本準備

K

入未？

絕殺啦 2-0

。

1

12m未

開波未？

無12m 水手識閪入

水手全格

珀雞個前峰縮頭

頂入龍咪得，縮乜鬼

猜到完場大家開心

連5C ready

水手反cup一世球迷

乜都細

3.5大 10 1 500

打假

俾多球我

戈

錫身呀 屌你冇糧出仲要同你搏命
俾埋條命你好無

佢地開心
我地開針

咁鐘意水手，一陣買橫賓水手算啦

笑

冇12m og rc，學咩人踢澳假？

我 祝中

一。

諗起西部聯

對波咁細咪細波lo

澳假

角呢

10.5b上緊ifc

696反底

咩都冇 笑死

水手快撚d入啦

999999999999999999999999

9

陰蒂呢

9c

9999

99999

主入多粒啦

8.5 gel

5點都係skip 鹿島鹿角

補夠20分鐘俾水手射12啦

-3c 快

連c快11

真係假波來，見到個波來唔係諗住頂，縮左頭先等個波漏走

比多c啊！

Same

一早咁踢就贏啦

水手快啲話比人聽 你唔係垃圾 1:1啦快啲

好彩有補8.5

L

又比張預測圖講中細波

10.5s頂住啊

10？

-1C幫幫手

點解你要咁呢 柏芝？

封咩

差兩隻角

-1c啊
救命啊
連c啊！

正想講張圖 紫衫 細波

3.5s

1:1?

幫你嗌轰埋

咁老套10

珀g blacklist

仲係9c

輸一球己經好大進步

9.5大

冇事發生

10.5b 派錢 快

屌 咁都唔入

屌你老母又輸撚埋

快

水手護空門

冇事發生365封乜鳩

一早出個黑鬼，一早轉踢法就贏啦

屌你老母又輸半，仆你個街

咁都唔入 落地獄啦

唔要輸半呀

8.5b cashed

祝贏刷

神10 ok？

唉 水手入返粒啦 打和大家開心

都話有9c

即刻完場

其實初盤開咩

又話買客隊要驗腦

點解要咁呢柏芝 有得入又唔入

入來個黑鬼有啲料到，一早出佢大炒左啦

水手入翻球啦

你老母珀g食屎啦，打水手都輸半
係就輸撚埋佢啦

仲唔var12碼

d人買哂落呢場唔理日假？

屌你老母受乜撚野傷呀
開波啦

-1c
又唔刷，唔係好興刷角既咩

球証角己食
DLLMCFH

補10丫唔該

+6

唔要696了

補得6C
-1C 2.43快啊DLLMCFH

個個等呢場半大收錢先推
點知炒撚左

補6 劇本開始了

屌你珀芝以後唔撚買

快撚啲啦 一球咁撚老套

FW 水手算

嗌

會唔會連c，澳假

屌你頭先又唔入

9.5B 快!!!!!!

輕鬆啦 2:0

最後廿蚊上廿個

快9.5b

-1C

屌你老母珀g你都夠賤種

屌爆佢啦喂 2:0 啦

快爆角！！！！

頂撚住10.5

中硬

賤種波

屌到水手永不超生 快

人地呀波就講爭標 奪冠
佢地踢波就返工 收工

下半場好撚好睇 快上快落

Gel

預計五分鐘有3C，信念

閪鯨串維他奶

feel到仲有一粒

下盤跳左船不敗之地

叫水手既隊都是閪

入啦 水手

角 角角角角角角

無了 輸左
珀g 廢撚到咁
入閪到咩

光輝光輝光輝 贏到 光輝光輝叫

澳職戇鳩鳩
一陣出日職

早兩個鐘先禁出黎又要入返

鹿角串鯨魚

動物碰

柏g會絕殺

珀G拖時間

信

角啊屌你老母

澳假冇12m???

召喚連C雅

上盤小心半格都無

珀g比人禁撚住打

連c雅出黎啦

輸撚晒今晚唔撚使賭。

水手㩒屌

諗唔到點輸

真係feel到水手會追和 好強嘅氣

10！！

讓和輕鬆

10c

珀g入啦好嘛？

10

10C！！

輸水手

中岸水手追和，我一世迷橫濱水手

搞咁多咪又係8.5/9.5B比我中曬

10c!!

10!!!!!!!!!!

10c達陣了

光輝俾個劇本12 碼啦

差1c ar 我

10c goal

好正咩戲

10.5s瀨尿喇仆街

10c goallll

最後反擊 g ok?

咁多c唔入波有撚用咩

快c 屌你老母

水手咁樣爆9.5

仲唔撚比個12m 水手

加油

無希望

10！！！！

球證求下你俾球12m水手

屌你老母

感謝各位巴打大恩大德幫叫
祝各位羊錢

好開心！11C嗌埋佢

水手頂住呀

達陣

講左10 皆大歡喜

幫你叫埋

俾左都驚唔入

幫叫

俾多2c

長追得珀g對家啦，打水手都得一球

水手入一球啦

終於有角

咁樣唔入

又差d珀g.....

10.5b慘死

咁都唔入 斷腳啦

咁都唔入。。。我都入啦

下盤手足有半格都仲唔夠

日本波邊場半大好

快11

比水手㩒屌番轉頭

9.5 b gel

收咧了

快1:1

珀G 我dllm 咁都唔撚入

仲有換人名額 靠你了

你買波預收半格？
咁返工係咪出半糧就得？

10.5B幫叫

前鋒

對家好撚廢

冰住10

齊gel

追返2.5細條數，贏十元

澳假無11C唔好同人講有踢

水手入波未

珀g 3-4球golden chance

10.5b幫叫

0:1 10c ft

完

GG

野狼與瑪莉

完了吧

ft 1:0 10c

1:0 FT

半格

好on9 ar 係要打中間

屌你老味10.5s頂撚死人

兩場都輸半

維他奶鯨魚失敗船千葉

心跳冇了

on9波

洗唔洗post飛表示支持你

泡菜仔可以點買

屌你老母半單刀

搞咁耐輸半 好彩有注半主全主

鯨

breaking news

asw要前鋒！

原來雲仔又水手

9買

MIDE-689

屌你老母爆角

下盤表示頂到瀨屎cashed

半格好過冇啦
收錢算

2隊都廢到冇眼睇

Asw前鋒

fc橫濱

前鋒！對家

又話696

同你對哂

仆街1700買唔能切

東方神秘力量準備又出招

前鋒 鯨魚 水手

咁咪好，豬少d

696

大注半客屌你老母

水手上

轉了

696 上

難d

696強陣

696 反抵

696強陣?

把口咁臭輸多D

雲仔買咁多 有冇補飛？

星期六 2 鹿島鹿角 (主) 對 橫濱水手 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.98

針 又唔記得睇佢爐先買

柏斯你地不如直接解散

派唔到 水手得半格

我都想豬，有d難度

屌你老味水手又大船 696又大船

明知６９６出上田
你地仲上船

日職都學日遲開

水手大船咪中

696永不錄用

有冇同路

唔係我黎

有人買就係大船

反底日

買左橫濱，好撚震

水手反底

尾場對左

橫濱fc

第2 3關

頭2對, 3同

有無屌7佢

無人理仙台個場？

買撚咗北海道

買咗

打柒佢啦直程 事後就叻

同你對 仆街了

人都去咗

琴晚到依家正輸左一場
有啲運

水？

有冇cashout?

696開波未

無

過哂三關10 2 100

如果

Cashout先好話自己贏錢

一日唔cashout 都未係贏

有沒水呀即場

冇十萬唔想cashout

準備長追自己對家

開左，輸埋今場全力支持佢降班

中。

水手下盤 四島酒店自助餐巴士正在開出

上大船 冇補飛

真

696 強陣

陸葛點解季季都咁多人買

696 Goallllllllllllll

鹿島鹿角 1-0 橫濱水手

上場澳假下盤仲未撚有錢收

贏左就cashout 唔好擺馬會呀

笑話

696反底1:0

696反底日

水手 屌你？

696都反底

606 goallll

696 1:0

696係有種吸引力

696goallll

傻鳩 屌你老母去緊ifc呀架大巴

水手又閪

屌你696 買你對家先咁

屌696？？？

+1

上田

踢北海道果場又唔見你咁勁

咦牙得都要咗前鋒半大
又要排多次隊

696主場反底？

名古屋入未

秒入
我知錯 應該低調啲

696都識入波

笑4 快撚到

4分鐘 3C
90分鐘 =？C

好彩未有錢收搞到入唔到水手fg

696一

水手廢閪

3

水手搞乜野咁撚廢

應該好多人買左橫水

大機會走盤

虛火姐 會cup

67

我都信左前4場696會cup

水手杯有冇得諗

名古屋比人禁屌

上田goallll

有 好輕鬆姐

原來中岸水手連踢兩場

696係咪又強陣

兩場失5球

讓平半你地都夠膽死要...

紅鑽個場我信到最後一秒

水手輸唔緊要 刷啦屌

696上盤cup到？

696水手兩隊今季都垃圾黎

前鋒入未

有無人hkjc tv 乜柒都load唔到？

有屍都偷笑啦cup咩

兩隊都無視盤路開對家
唔識買

水手冇c 暈撚左

廢鬥廢 呢場應該和到

9分鐘5c

前鋒半大

燈到傻咗

鯨魚被禁屌

696讓球主客和+1真抵屌
仲有1.7水

原來前鋒無走地 屙撚

有 加油

如果cup 又可以講：
696 三場失5球，入得1球

受平半你地都夠膽死要...

好

我法國場澳假影響左好多人嘅思緒

696姐似俾人㩒屌？

買左咩

水手cup一世球迷

咁cup左再講

閪魚俾人屌打到

沒有角~怎敢說心事

係唔係淫妻讓半一先係垃圾西魚

要左水手live -0.5算

北海道

中伏

Dllm前鋒刷撚到咁，點頂

水手ng 超重心

1-1

水手goal 1:1

1：1

水手goal?

鹿島鹿角 1-1 橫濱水手

696 1:1

想買696win

快cup la

696....

輕鬆!!!!!!!!!!

上盤又gel出錯了？

696真虛火

中岸水手goalll

秒收

水手半場客又有得叫

696 笑話黎

11

水手 1:1

輕鬆

快cup

上盤復活

睇盤師又縮返入個閪度

唔覺水手cup到。。越以為就好快又輸多粒

紅鑽 飛腳

3.55 入左水手客

前峰入未

696等比人級

搵到2場OK既波
珀雷素爾同埋神船

閪魚比人屌打？

閪鑽有無人支持

買緊水手ng 就入

冇理由全世界都水手都食曬屎既

其他嗰啲開咗波未

應該大船

神船讓一球 那裡來的自信

維他奶fg

買唔切？

鯨魚入波批准？

下場

前鋒學下人地啦，快手開個半大

asw之力

轉左路

得一場半大

仙台fg!

又可以準備講

下半場

閪鯨比人屌打

前鋒半大已死

中！

岩岩開波姐

日職深盤開過上盤未

大波易到

今日開比你睇

冇睇asw要前鋒
仆你個街

前鋒 水手 全格
10 1 100

維他奶入未

仙台封咩

賭左幾年剩係見過一次 水手開到
前鋒開一球以上未贏過

中啊

球探17分鐘
我條直播link 18分鐘

封咩？

前鋒上場 同埋櫻花都開過

整緊天線?

前鋒上季有贏
最記得買撚左佢讓和 下半場係咁入

鯨大快啲比4球我屌

鯨魚入未

696入多粒好唔好？

即場發達了

有無人用到hkjc tv 睇波

前鋒真係為角大而生的球隊

被人入

狗會未來人會封盤

之前用過一次畫質好鬼渣

696入多粒 我即刻補飛

6點日職冇場想買

武豐

水手盤讓幾多？

0/0.5

半和4串1

平半

前鋒唔識入波就咪改個名叫前鋒啦

補反cup？

有無人買696 角

讓平半咁淺

鴨巴喺邊度

前鋒可唔可以唔好停c

紅鑽！

全半和

低調緊

今晚仲有冇多場肯薩斯咁嘅派錢波

不了

北海道開始入肉

入波未

條鯨魚似擱淺

仙台定札幌

1800再出

前鋒又唔半大

696 fc

Goalllll 仙台

鯨魚上盤已死

仙1:0

仙台goaoaaaalllll

仙台goal

神船就真係擱淺啦

仙台fg

維他奶!

原來咁多仙台手足

仙落飛落到17:01 1.80 > 1.75

前峰咁廢 仲唔入波

北九fg同無入球即死2飛

屌落緊仙台fg

維他奶

鯨魚入波未

嚇到瀨屎
水手個任意球好有威脅

水手靚罰球。。。中楣

前鋒-2
仙台 -1

係
嚇到瀨屎

閪鯨比人屌到

西鯨24

閪花有無同路

all in 左前鋒半大係咪可以入錢

閪鯨連人妻都踢唔嬴

All in左半大

隻船仲係船廠未出海

無咗兩個主力，好似

FW 半大

鯨魚前鋒

閪鯨無出沙維爾

鯨魚幫手刷角

聚緊飛 草緊人

我個北海道啊仆街

0-1

前鋒goalllll

Fw goaaaalllll

前鋒1-0

半大-1

前鋒BB我愛你

坐滿未 坐滿就擱淺啦

北海道私家G

橫濱已死

Fw開半大

前鋒半大-1
全大-3

前峰半大快手唔該

前鋒goallll
-1
仙台
-1

696快goalllll

前鋒返黎啦 勁到